覺唔覺得林奠班人俾人制裁之後，性情完全變晒？

尤其係大波樺，鍥而不捨咁窮追猛打，睇嚟制裁真係擊中要害

橫掂都俾人制裁
梗係更加癲啦